哈利波特定MCU大結局震憾啲?

兩套都係現象級

正評=哈利波特
負評=MCU

哈利波特有乜咁震撼

個人投哈利波特
因為哈利波特真係帶起左魔法條水, 成個世界觀又完整易明, 老少咸宜
而且好多die hard fans

MCU
雖然票房都高, 但好多都係當popcorn movie入去睇
感覺上要數齊Avengers有咩人都成問題

JK羅琳寫7本書就夠過世, 可想而之有幾多人睇

MCU 未大結局囉
係第一梯隊 退位

對我黎講係mcu
hp最尾個2集唔係學校已經冇咁好睇

MCU大結局啦咩

佢唔分上下集可能好啲 但所有野都無乜懸念咁發生
但MCU既英雄點樣由化灰變番出黎 都夠話題性啦

你依兩個points調翻轉講都得

一定係avg4

哈利波特得頭幾集好睇
中後段已經無入戲院睇
上網睇都悶到分幾次先睇完

最撚奇怪係哈利波特七部曲係得頭幾集有咒語
去到尾班巫師求撚其fing下枝野就有野出咁

個人投MCU
因為MCU真係帶起左超級英雄條水, 成個世界觀又完整易明, 老少咸宜
而且好多die hard fans

哈利波特
雖然票房都高, 但好多都係當popcorn movie入去睇
感覺上要數齊Dumbledore's Army有咩人都成問題

GOT震撼啲